Фильтры
===
## Основное

У всех, представленных ниже фильтров нейспейс такой: `yii2bundle\db\domain\filters\migration\*`.

## Фильтры

### SetPath

назначает пути поиска миграций

Параметры:

* `path` - конкретные пути с классами миграций
* `scan` - общие пути для поиска миграций
